澳洲擬趁原油供給過剩 在美設置戰略儲備

澳洲擬趁原油供給過剩 在美設置戰略儲備

澳洲今天表示，將利用國際油價創新低之際，著手建立戰略儲備，地點將在美國。

澳洲能源部長泰勒（Angus Taylor ）表示，澳洲將斥資9400萬澳元（約新台幣18億2548萬元），開始在美國建立石油儲備。

澳洲長期以來一直是緊急石油儲備最低的已開發國家國家之一，一旦荷莫茲海峽等地緣政治重要性高的地區情勢緊張，澳洲便容易暴露在風險中。

泰勒說：「這是開始建立原油儲備的好機會，因為我們見到油價來到歷史性低點。」

醒WOR

唔自己國家到起

今次終於唔係同支共合作

起係美國

運費貴

比下運費好過好似德國黃金咁運唔走

澳洲咁多地方都要去美國到起？

美國都有產油 你都識食黃店啦
五眼要做低俄國同伊朗油價姐

你咪買外賣番去食囉

因為係美國油平

希望澳洲在東海設置儲備，中石化定必鼎力配合共建雙贏局面

扣起3M D產品嘅事情睇黎好多國家都唔妥

戰略儲備呢d野=子彈
你將子彈放係人地屋企
1黎唔知條友有無拎你野用
2黎你拎唔拎得番
3黎你比左野比人揸手

買美國油美國平d幫佢儲備，易可能佢期油擺地底先要先幫你抽

買返本地都係要地擺
不如慳運費手續直接租場

冇錯，同3M口罩設廠中國一樣，有起事上黎照樣充公

不如同中石化合作，反正夠近節省運輸成本

擺住先啫

美國同支那咁撚流氓，真係唔出奇

戰略合作

雖然cutoff價-37，但係中部，如何在限期前運去加州？

咪係, 一有事就唔比人地出貨, 咁冇口齒, 點做生意

no, no, it's just Ameeeeerican First .... (Trump tone)

中國南海釣魚團，南海簡直係捕魚勝地，統一南海建立中華民族的歷史

其實澳洲咁大個沙漠係中間，自己儲存都得啦
你話運費貴，唔通真係有事你要將物資運返本土既時候，運費會平？

比面派對 比D錢侵D friend賺下

示好囉

五眼friend返喇？

到時美國有咩事

石油係戰略物資，唔俾運出境

全國上下比人入侵得咁緊要…轉手換個親中揸旗，啲平油又賣返比中國…

美國唔掂
澳洲都死啦

如果澳洲被支國佔領即係間接送大禮

連登仔醒過人地國家高層 咁都諗到

唔緊 有咩事用石油買美軍保護

咁緊係平時先用係美國嘅儲備啦 唔通等唔夠用先再運咩 本土緊係最緊張個時候先拎來用

留返同維尼講啦

證明美澳connect

澳洲同美帝frd子, 唔怕
順便當抵押品放frd子屋企, 使frd子更信任自己, 個frd子仲要有炮, 冇人搶到又唔洗自己起油庫

好似全世界大部份黃金儲備都係放喺倫敦頂唔知瑞士
common practice嚟

大部分係紐約。

係紐約地下室

有家賊

明顯係外交政策嚟

直情睇都無得睇
又唔比運走

擺喺無恥支共到最後一定為他人作嫁衣裳

比保費費美國

紐油平啊麻, 話明戰略儲備又唔係日日用
擺美國本土又唔驚俾人炸

仲有其他野可以考慮
第一
儲備唔係要即刻用
要用亦唔知要用幾多
所以將所有野運返晒黎運輸成本好貴

第二
將d油儲備放喺美國
第時要減儲備既時候
轉手成本低好多

最後
俾把柄美國揸手未必係壞事
可能佢本身就想向美國示好
美國亦唔會貿貿然攞你平價入貨兼未必用得著嘅石油儲備黎要脅你

美國唔掂? 除非殞石撞美國囉

不求所有但求所在，只要生產線係中国，xi xi就可以国有化你

澳洲係連支那國都想靠攏既地方
地理位置叫佢做小美國都得

上面有啲留言好恐怖
連登都咁多人睇中國啲fake news

起都要一年半載
係咪姐係疫情仲有排

一個山火燒晒

由美國內陸運油走成本係好撚高

吓唔比運走㗎咩
以前睇歷史書好似話法國幾十年前試過係咁運走啲金喎
我以為係方便交易先放喺嗰度

平時交易係上層個架放落下層就當交易左

趁而家咁低
全世界打柒支共
用左佢算

佢哋好鐘意睇陰謀論㗎

正路一定起係自己國家
1）戰略=緊急時自己可以搞掂
2）請返本土澳洲人自己起
3）投資返自己國家
4）技術儲備

放美國到真係講唔通，除左成本平

澳洲本身唔多煉油設施......
趁價低儲啲同賣人情俾美國託油價都正常.....

佢嘅意思係反正點都要運一次，點解唔而家相對平啲運返黎（緊急運只會更貴，甚至有錢都運唔到）

美澳一向frd底

保護費

將自己財產放系賊竇

五眼而家最老友係美澳, 英都麻麻

唔奶共，放過你

而且而家油平運費貴，緊係生產地就地搵地方放，等油價升返或者用得著先運返去

而家全球油輪都拎咗黎儲存咁濟

澳洲自己d倉應該都儲爆曬

唔係分編號mark數？

經濟呢d野我唔識啦 以PTGF例子比喻
而家負油價姐係我只要肯俾租場錢、運費
油公司仲貼返錢俾你送d油俾你？